女婿時常探望岳母竟不是為了盡孝道，而是別有居心！

女婿時常探望岳母竟不是為了盡孝道，而是別有居心！中部一名已婚宋姓男子放假時會陪老婆回娘家，但他是為了等待老婆出門，趁機對岳母家的印尼看護工毛手毛腳，某次他更色慾衝腦，霸王硬上弓性侵看護，事後看護拿出被性侵時的錄音提告，宋男還辯稱看護有發出呻吟喘息聲，企圖脫罪。

判決書指出，宋男的岳母癱瘓臥床，因此家人請了一名印尼看護來照顧長輩，沒想到看護意外被宋男盯上，經常被肢體騷擾，雖然她曾向翻譯員反映過，仲介公司經理得知後，也曾傳簡訊給雇主，也就是宋男的岳父，內容提到家中有人對看護不禮貌，但未指名是宋男，因為被騷擾的情況並沒有好轉。

2017年3月4日上午，宋男更得寸進尺，趁著家人外出、年幼的子女在二樓玩電動，竟尾隨看護進入一樓廁所，並性侵得逞，宋男以為神不知鬼不覺，殊不知自己的惡行全被監視器拍下，顯示看護進入廁所3分鐘後，宋男隨即闖入，之後廁所馬上發出撞擊敲打聲，伴隨看護痛苦的呻吟，兩人在廁所裡足足待了21分鐘。

由於看護被性侵時也臨危不亂，及時開啟手機錄音功能存證，當場錄下宋男性侵聲音與自己疼痛的呻吟聲，宋男在過程中還向看護怒吼「放輕鬆」、「看著我」等，看護則呼喊「不用（不要）」及宋男妻子的英文名。雖然宋男的律師辯稱，看護發出呻吟喘息代表他不是被性侵，但法院認為疼痛所發出的喘息呻吟聲，與一般性行為的喘息呻吟聲難以明確區別，加上看護有試圖求救，不採信宋男說詞，依強制性交罪判處他5年有期徒刑，可上訴。

印尼都啱...
好重口味

以為鋤外母

肯定好索

我每次路過啲僱傭中心啲postings....
第一下係:「哇屌咁嘅樣唔怪得要做工人」

應該要落地獄

我個fd個印傭同細哨一樣樣
不過佢好好人，上次幫我用口都冇拒絕

用口都冇拒絕.....

我睇咗啲乜撚嘢
點扯得起呀頂

用口做咩先

咸魚青菜
或者呢位人兄鍾意球王含既優越感
下次打算揾比利樣定佐敦樣？